去沙田嘅 全世界上gear呀

口罩眼罩咁撚基本都唔戴？？？

全部同我入黎！教你下一步點做

入面有啲都上左年紀 有啲都無上連登 仲有啲都無諗住勇武就以為會無事 點都好 有人數就夠

推

係，遊行還遊行，要做其他嘢唔該起碼等到遊行完咗先

今日好多中老年參加
同琴日爭好遠

推
源禾路出咗棍椒